日本男優「朱古力波」每天狂演AV, 腦血管爆裂, 失去性慾

男優「朱古力波」每天狂演AV腦血管爆裂：健康在50歲時崩潰了
12:44 2018/10/10

90年代著名日本AV男優「朱古力波」現年已51歲，原名向井裕的「朱古力波」本來大大隻的猛男，現在卻成瘦骨如柴的大叔。因「朱古力波」在2017年6月腦血管爆裂而入院4個月，雖然之後康復出院，由昔日約82公斤（約180磅），暴瘦16公斤。

向井裕在1990年入行，演出逾4000部AV片，全盛期年賺175萬港元，也曾參演過港產片《戀上你的床》。雖然很多男士視當AV男優為優差，但「朱古力波」最高峰曾在1個月內演40套AV片，身體的虛耗可想而知，可是旦旦而伐，親熱行為成了工作，由此失去性慾，到後期體力下降減產，甚至最終退出AV界。

「朱古力波」向井裕最近接受日本傳媒訪問卻稱：「以前為了急於賺錢，每天狂演AV，加上酗酒，並無肉不歡，導致血壓飆升至180度，終於健康在50歲時崩潰。」

去年6月，他腦血管爆裂導致左邊臉癱瘓、左半身失去知覺，於是急送院，他說：「左半身麻痹，全身無力，非常痛苦。我留院4個月期間，天天拚命做體力鍛練，後來醫生也驚訝我可以那麼快康復。」

行過鬼門關出院後，他在去年12月於東京開酒吧「Chocoball Family」。雖然康復，體力卻不大如前：「有次抺玻璃時，手卻用不到力，我忍不住哭出來！為可繼續工作，於是去做Gym，不是想回復昔日全身筋肉，只希望可以有回體力。為了健康，很注意每天攝取的鹽分，並不時檢查血壓。」

樂觀及意志力驚人的他，不懷緬昔日風光，也不怨天尤人，曾夢想當摔角手的他說：「覺得現在很幸福，因可以健康地生活。我很關心2020年的東京奧運。在我的第二人生，健康是最重要，現在不可跑得快，但想參加殘疾人奧林匹克運動會。」

撰文 : TOPick柴犬出動

欄名 : TOPick柴犬出動

咁都可以殘奧？

屌過幾千條女 乜都抵返曬啦

石榴裙下死做鬼也風流

想入殘奧笑咗

三哥

175萬年薪...
平均每月14.5K...

你點撚樣計出黎

一年120個月

咁我年薪都超過2百萬啦

數學大師

阿爾克馬爾

？

google過先明

每天狂演AV，加上酗酒，並無肉不歡

飲食問題

屌過幾千條女

仲要大多數都差極有限

鄭秀文都屌過

我記得佢有套無格，條女好似楊千嬅，喺泳池度扑，好想搵返

朱古力波堅正

嬅嫂你都arm

你咪係黃梓軒啲同學

一日300，一個月30000，一年360萬

有冇圖

師兄你成功騎劫左個post

咁果D 貌似60幾70歲既阿伯（唔知係咪真係）仲可以做到男優，真係好撚堅

咁叫骨瘦如柴

性依回事係無樣睇
有啲瘦到仆街，條嘢又長又粗

所以要跟綠汁健咁玩法 咁先長久

梳 自膠
當咗14.5萬做14.5K

盡情笑 我出返去先

好想俾佢屌

Lm

又唔見加藤鷹有事

貴為av界神級男優原來全盛時間先得百幾萬年薪

50歲又酒又肉
無得仆野都爆血管啦

加上酗酒，並無肉不歡
已經唔多關a唔av事

曾夢想當摔角手
床上摔角唔計

嘩！4條煙阿

收皮啦
14.5萬你sosad啲乜鳩
又加....
兜都兜得柒過人

之後條友點答 想睇番

屌你真係讀屎片，去做功課啦戇鳩仔

咪係，話自己以為係175萬日元咪算囉

從來唔羨慕男優，反而覺得佢地真係好勁，份工難做到仆街

好多年前YouTube 有佢既搞笑片
日常佢做果d 賤格動作
好想搵返

做得咁辛苦先得10幾萬一個月
之前個乜鳩牛郎成幾千萬一年